# README

## WordRememberer

### Description

Тестовое задание по курсу на тему "Routing для приложения запоминания иностранных слов"
Список языков, с которыми работает приложение: [`ru`, `en`]

### Run

Запуск приложение из папки `/word-rememberer`:
 - `nmp run start` - запускает и открывает приложений в браузере
 - `npm run dev:ssr` - запускает приложение в формате universal рендеринга на `localhost:4200`

### Features

Проложение состоит из одной страницы с элементами:
- `Dictionary` - элемент для сохранения слов
- `Settings` - настройка тестовых параметров:
  - язык, с которого переводить
  - язык, на который переводить
  - количество слов в тесте
- `Remebmer` - страница тестирования

### Running unit tests

Запуск тестов `ng test`
